一班屬不同宗派教會的牧師和傳道人，聯合起來直斥警方。 【傳道人斥警方暴力清場 警員恫嚇牧師：叫你耶穌落嚟見我哋！】

求仁得仁，條友好快會見耶穌

佢唔撚配呀